動漫畫whatsapp群 招新人

想識多D對動漫畫有興趣的同好，我FF的係第日可能會一齊去漫展甚至畫同人果D
有興趣請入link填form，最好講下自己中意咩作品

Mk group

想識下同好啫

28巴
183，75kg，有小小肚腩
目前單身
本身係s type，想搵m 女
想搵穩定sp關係，傾下計先，啱先再互相配合
互相尊重
謝謝

去食貓屎

收皮啦

管理團隊留意到一直以來部份會員於本討論區開設貼文，邀請會員留下 Telegram 或 WhatsApp 等通訊平台資料，開設不同目的之交友群組，近日相關問題日益嚴重，更有不小會員因缺乏意識而引致個人資料外洩等問題。

我們在此提醒用戶小心保護個人資料，以免外洩。並於即日起禁止發起任何有關招收性伴侶 / 相關成人交友之主題或留言，或留下任何聯絡方式 / 群組。

如發現違規內容，我們將刪除相關內容並視乎情況予以處分，如用戶發現疑似違規內容，歡迎使用舉報功能通知管理團隊。

你比狗屌呀

ho ball

165男 68kg
鐘意環遊世界
想識絲打
有誠意既留tg 我會揀黎覆

毒撚就唔比交友咁惡？
就算只有1%既機會 都唔代表我地冇可能

想做愛 靚女佳 pm

連狗可恥

返5P啦你

毒撚想Cow女姐
我都唔會阻d人上連登開谷搵食
點解要話我5p?

pmed

又一個月

小妹得十四碎未成年入5入得?

NO

IQ題
一個14碎既妹妹比人斬
可以有幾碎?

信電視劇

樓豬系吾系司徒奈奈